能仁子曰:「能者，仁也。故曰能仁」

東者，大也。故曰東大。

六常問仁。能仁子曰: 「仁者多能，能人所不能。人者低能，能仁所不能。能仁形影不離，故曰能仁。人稱之能大，仍因明末倭賊見人皆稱撚大唷。撚能音類，故曰能大。」

綠你個頭

頂，笑左

城者，大也，故曰城大

咁玩哂架BO

城者大也，故曰城大。

民生教育指出雖然投資香港能仁專上學院錄得虧損，目前虧損金額不大，集團有信心於明年取得盈利，隨着香港能仁專上學院辦學水平提高，集團會考慮調高學費，以在學生身上獲取更多利潤。